收到$4000集合區

有冇人已經收到$4000？

沒有

沒有

沒有

屌你幾時先有

阿叔好撚緊火 等住$4000去叫雞

長假期銀行唔會過數